{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10046204",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 광수호텔"
    },
    "text": "海雲台海水浴場近くに位置するグァンスホテルは2022年08月GRAND OPENでオープンする。このホテルは合計174室の多様な施設を提供し、客室からオーシャンビューを鑑賞できるバスタブとテラスもある。それだけでなく、釜山2号線海雲台駅と東梅駅に隣接しており、電車を便利に利用できるメリットがあります。チェックイン時間は15時以降に設定されており、駐車場は有料で利用できます。2018年以降、違法酒類販売防止のための法施行により、未成年者の予約はできず、使い捨て用品は有料で販売されている。ホテル内のすべての客室は禁煙であり、喫煙が発覚した場合、罰金が課せられることに注意しなければならない。グァンスホテルは、宿の位置とアメニティ、そしてグルメなどの口コミが概ね良い評価を得ており、海雲台海水浴場を快適に楽しむのに良い選択肢の一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グァンスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "グァンスホテルは海雲台海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルはいつオープンしますか？",
            "answer": "グァンスホテルは2022年08月GRAND OPENでオープンします。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "グァンスホテルには合計174室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルの客室から何が見えますか？",
            "answer": "グァンスホテルの客室からはオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "グァンスホテルのチェックイン時間は15時以降です。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、グァンスホテルには有料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はグァンスホテルを予約できますか？",
            "answer": "いいえ、2018年以降の法施行により、未成年者は予約できません。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、グァンスホテルのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルで喫煙するとどうなりますか？",
            "answer": "グァンスホテルで喫煙が発覚した場合、罰金が課せられます。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルはどんな口コミを得ていますか？",
            "answer": "グァンスホテルは宿の位置やアメニティ、そしてグルメなどの口コミが概ね良い評価を得ています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 360
    }
}